因此，如果你依賴Pages或Numbers等蘋果應用，你在macOS電腦上經常使用Safari，想要將書籤和歷史同步到手機上，或者你從蘋果購買了大量媒體內容，那麼你應該選擇iOS或ipad。 讓你的安卓和蘋果設備一起工作|大衛·尼爾德| 2021年8月26日|大眾科學 
 我們明白了——如果把你的內容保存為書籤一直以來都對你有效，那麼就沒有理由在你不打算使用的功能上使用珍貴的書籤。 Chrome的閱讀列表將幫助你最終關閉一些標籤|Sandra Gutierrez | 2021年6月24日|大眾科學 
 在Chrome中，你可以登錄並啟用同步功能，這樣你的書籤和瀏覽歷史就可以在你所有的設備和電腦之間同步。 詢問專家-你的頂級FLoC問題得到了回答:谷歌是如何測試隊列的，FLoC對B2B意味著什麼，它如何與跨設備瀏覽一起工作 
 這種間諜軟件可以竊取短信、聯繫人、設備詳細信息、瀏覽器書籤和搜索歷史，記錄通話和麥克風發出的環境聲音，並使用手機攝像頭拍照。 一種新的Android間諜軟件偽裝成“系統更新”Zack Whittaker, 2021年3月26日 
 該技術利用了favicons的使用，即網站顯示在用戶瀏覽器選項卡和書籤列表中的小圖標。 新的瀏覽器跟蹤黑客即使你刷新緩存或隱身|丹·古丁| 2021年2月19日|Ars Technica 
 收藏此頁，我們的政治記者可以在此觀看伊利諾伊州的投票結果，並在Twitter上實時做出反應。 2012年3月21日在推特上關注每日野獸報道伊利諾伊州選舉的政治記者 
 請收藏此頁面，我們的政治記者可以在此觀看阿拉巴馬州和密西西比州的選舉結果，並在Twitter上實時做出反應。 2012年3月14日在Twitter上關注每日野獸報道南方初選的政治記者| | 
 收藏這個頁面，我們的政治記者將觀看超級星期二的迴歸，並在推特上實時做出反應。 超級星期二:每日野獸政治記者2012年3月7日 
 讀一篇文章太麻煩了，最好一次收藏一篇。 新Kindle熱書|Sara Nelson | 2009年2月11日|DAILY BEAST 
 那是“Æneid”，我從你的書籤上翻起，試著翻一頁，但它把我打倒了。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 安妮看了紙條，吻了吻書籤，迅速地回了學校的另一邊。 《綠山牆的安妮》露西·莫德·蒙哥馬利 
 打開，你就有了一個簡單的鏤空書籤，小孩子可以送給父親作為生日禮物。 男孩和女孩的家庭職業|伯莎·約翰斯頓 
 後來費利西蒂告訴我，她幫他做了書籤，因為他父親在離家出走前經常喝酒。 黃金之路露西·莫德·蒙哥馬利 
 還有，還有，”露西爾低聲說，“封面裡面的上角上有書籤嗎? 秘密標記|羅伊J.斯內爾